中国祝賀拜登及賀錦麗

北京向宣布勝出美國總統大選的民主黨拜登及副手賀錦麗表示祝賀。外交部發言人汪文斌指，中方一直關注美國國內和國際社會對美國總統選舉的反應，尊重美國人民的選擇，同時理解大選的結果會按照美國法律和程序確定。

原文網址：

依家先表態？

祝賀左係咪代表支那又想整啲嘢落個大選爭議到

最後希望

又話跟法律程序既